\label{6e:eval:entiers:02b:corr}
Pour le nombre {\large \(\num{3549276}\)}, écrire~:
\begin{multicols}{2}
\begin{itemize}
	\item le chiffre des dizaines~: \textcolor{colorSec}{$7$}
	\item le nombre d'unités de mille~: \textcolor{colorSec}{$\num{3549}$}
	\item le chiffre des centaines de mille~: \textcolor{colorSec}{$5$}
	\item le nombre de centaines~: \textcolor{colorSec}{$\num{35492}$}
\end{itemize}
\end{multicols}